[偽黃死全家] FB page”中女講呢啲”扮黃

事源樓豬唔記得幾時like埋啲咁嘅垃圾page
咁啱見到呢個「中女講呢啲」出埋啲cctvb台慶post
都好奇怪
因為印象中佢都係黃page
點會出啲咁嘅post
所以即管入去睇下啲留言到
再入去屌下班港豬咁
點撚知 即時被人del cm加block

你藍你港豬睇cctvb無問題
但share埋啲抗爭post扮黃
但又出post幫cctvb宣傳

點解咁嘅偽黃page都可以有80k likes?
幫手入去屌鳩佢再unlike啦

唔可以俾呢啲垃圾偽黃page生存

入面嘅人問佢做咩仲睇
佢就聲稱被老母迫
迫到出曬post
偽黃同藍絲一樣可恥

P牌仔推唔郁

Like左好耐 原來偽黃

八婆page一個

即時比佢block左

扮扮扮

+1
垃圾八婆page

偽黃死全家

偽黃page幾時收皮

佢老母要睇佢自己唔識入房避架咩？睇都算，睇完仲要高調post出嚟話比人知，真係諗唔明咩心態

推 最憎黎啲有咩事淨係識bloc既人

要係到爆佢地廣告商啲衰野 tvb新聞啲衰野
target佢地啲贊助商

就算真係被老母逼要坐定定睇呀
都唔撚會睇得咁投入
仲出曬post
扮咩

呢類人大把
仲會睇TVB劇
有排先改變到呢啲人

垃撚圾

佢老母開電視 佢睄到都算
仲開晒Post咁引起討論為咩
想同啲咁岩又被逼睇tvb既人一齊討論？

已unlike

根本佢自己開黎睇俾人發現又扮